唔好唔睇TVB，要知某啲人睇嘅channel

而家TVB集中放料support警方行動